今日提早開花!!

今日活動文宣極度不足 完全唔知有咩活動 有冇手足贊成提早18區遍地開花行街 喚起手足關注?

推!

推

推!!

有冇勇武仔有其他想法?

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

「緊急」要草船借箭啊！！！